killing floor 2冇人玩？

點解冇乜人討論kf2 明明玩落幾正幾過癮

淘寶租極都租唔撚到ac
眨下眼FF 又出 唔洗玩la

Taobao有得買啵 我班fd都係taobao買
好好玩我覺得 但唔知點解冇人講

好玩係好玩
但都出左一段時間
依排又多新game出

隻game越來越多新角色又真係幾正

呢期個Game陣咁顛，少人玩都無計

好快玩悶

我玩左79個鐘
有少少悶

Ps4出左

有玩 有無人可組隊

我玩pc 不過我覺得呢隻game用手制實玩到躁

認真無難度 但無mod要等官方更新

有無人講下 同1有咩分別？
Steam個sale唔吸引

呢家有10隻職
難度唔再係純粹加攻加血加怪 會多左其他唔同既攻擊模式同埋buff
畫面靚左
殺怪會有唔同既肢解效果
同埋呢家新出左pvp模式 好似L4d咁 不過我未玩過

等其他巴打補充

我記得起碼成年半之前已經話beta緊
依家正式出左未

早幾日正式launch 左 所以我先買

無咩人玩 會唔會變單機版

kf2 多怪過kf 1,kf 1 得一隻大佬，kf 2打算出三隻，而家未出第三隻。kf1 最普通個隻雜卒多左兩隻亞種

kf 1 炸彈殺怪，條屍一係斷四肢加斷頭，一係就變giblet,手槍爆頭淨係見到個腦噴出嚟

kf2 個gore 加料，斷肢位多左，kf 1 得手，腳，頭，而家全身上下都可以斷開一忽忽。加加埋埋大約22件

手槍描頭打怪可以由皮打到落骨，打到皮開肉爛再打到個頭碎開。
Zed time 個陣更加爽

kf1 無得跑，kf 2有

基本上都係好似kf1咁不停殺同分屍

一路殺嘅specimen 到完map之前可以堆屍
唔despawn
打到尾個幾wave 真係好撚壯觀

諗緊買唔買ps4 版
睇ps4 live play
大部分係日本仔同鬼佬
香港大陸冇乜人好似

我有玩 steam版 一個渣渣級既隊友 可以保你每場翻車

kf1既神射OP過kf2既 家陣要係kf2體會一代神射就要用瀨丸牛丸自己配把沙鷹+十字弓
火蟲表示比官方既nerf gas嚴重受創 微波槍就係屎一樣咁既T4武
瀨尿牛丸頂盡好似加25%傷 但我玩神槍果陣入HOE都覺唔夠傷用
爆破簡直係神 見到電鋸? 啞彈rpg 2野對頭搞掂 見到fp? 直接炸爆佢
特戰 清小怪利器 開sc一流 打fp九流
突擊…其實我覺得係最難用 要好識控制zed time
支援…唔用腦拎住枝AA同雙管 基本上個場任你行
醫療…其實佢先係生存專家行快10% 175甲 幫人補血自己回埋 zed time仲可以自動波放醫療氣毒怪 眼界好既把醫療散係超好用
神射我好小用唔太熟 不過我就係用磁軌炮 有啲人用M14 打大野都好猛
快槍我真係用得好差 我控制唔到佢啲後座力
狂戰…你玩佢根本唔駛用腦 識擋大野就夠 超強

不過…最大問題係岩岩公式發售多左太多新手入自殺Hoe…就算玩困難 有5隻新手亂咁打都好易死輸 只可以講家陣玩困難仲刺激過HOE

我練左隻15lv槍砲工呢家練緊神射手
而我就係你所講既入自殺新手

留名

Ps4

有PS4既pm add FD玩

pm遲下一齊玩
btw其實快槍真係好講準度
後助力驚人係把沙鷹真係好勁

雖然槍法夠爆頭既可以用死把m1911都得

見好似無咩人講 咁我講埋我自己各職業既玩法

牛丸: 基本上取決於個場差咩…差清怪職 我會揀20重 拎rpg同埋MP5 rpg用黎打大野用
太密集又無大野直接塞個燃燒彈過去基本上都清場

如果差醫療 我就會帶醫療手榴彈 醫療散彈 醫療手槍同雙管散彈 唔帶醫療步槍係因為自保太差…佢把步槍連射既準度太低

狂戰 就要睇下個場有無醫療 有既我會100血加斯巴達 無就出175血同zed time回血
武器固定都係katana, 鎚 賣左把katana 再買大劍，boss波帶電鋸 如果團人係遊擊既就帶100血 定點就175 配格擋反攻

突擊…其實我係用t1用到出T4…中間2把我真心覺得唔太好用 但要記住就係大野唔關你事 zed time唔好爽爽殺 計住時間去拖長個zed time

特戰 三槍流, 把mp7單發爆頭 無彈果陣賣左佢換把mp5出黎 之後一樣對頭打 打到第5波應該就出到1500大槍 果把野留返黎打電鋸用 平時盡量都唔好掂佢因為彈藥好貴
有閒錢就出埋把P90 打電鋸既次序係好公式化 閃光彈震暈 之後1500大槍成排彈 對住個頭灌入去 唔死既換第2把再灌 要注意既野特戰如果唔係守一條直路既話 游擊戰係一個好選擇

神槍(槍炮工) 同神射一樣 要求下下爆頭 但技術要求比神射更高 出法有2個 一就係直出雙持M1911 再賣左把T1佢 再搵錢出沙鷹同麥格 一係就買一把沙鷹 打到出雙沙鷹再出麥格 有錢先再買m1911 但技術要求比較高 一比人圍果陣你靠2把一定唔夠彈走

神射 M14+十字弓唔係我玩法我唔清楚 不過我自己就會用T1草錢出磁軌 轉手動瞄準打大野 再換一把MP5/P90 因為T1係彈量真係太低 雖然好高傷 mp5/p90會比較靈活
帶全左技 除左15lv點換彈 電鋸可以一下磁軌爆頭 打fp就要爆一下頭 再換自動瞄準打多下頭/搵人頂一下 等佢平靜左再打多下頭

爆破…1-2隻怪既地方你交比人地處理啦…榴彈炮同rpg係你既好朋友 爆破最忌係見到大野就炸 見到大野 最好係炸死大野後面果班怪先 電鋸頂量搵人接手 真係無人打先用rpg 啞彈方式打佢頭2野 有人接手就唔好理佢
fp對住心口黎炸就岩 如果fpsc同時出 唔該引開隻sc先好炸隻fp. 成日都比人炸到4,5隻大野一齊發顛就死左
boss關可以唔要榴彈轉C4 貼哂洛boss身上 zed time果陣引爆有唔錯既效果 btw 一次最多引爆2個好 太多傷害會好低

軍醫 最強既生存職業 一開波求錢求到出t4 就成功做成一隻醫療軍醫 全右醫生?hi你有病架?

支援 AA在手 天下我有 雙管出左可以利用後助力走逃離比大野追既命運 個人認為打FP用雙管好用過AA 記得帶補給背包招技

火蟲 唔好用微波槍 唔好用微波槍 唔好用微波槍好緊要所以要講3次 T1 + T3 2把槍 對隻怪點射就夠用 最大輸出係將啲火由地下拉上隻怪頭頂 咁就岩岩好齊哂4種輸出 打boss果陣…自己轉職啦好嘛 大野絕對唔關你事 你完全唔需要理佢都唔好諗住燒佢 你燒左佢既 你既神射隊友會想殺左你 想汁大怪經? 手槍點一下咪得囉…

手榴彈請跟情況用 唔好見到大野一下塞哂5粒過去 爆破係用黎炸fp致暈用 或者比怪圍果陣自爆用 神射係控場 主要係凍住隻大怪等人有時間集火 特戰都係暈大怪用 槍炮就暈怪/清小怪用 支援係清小怪用 醫療果粒係傳家寶 見到狂戰頂一批大怪既成粒掉過去就岩 牛丸唔駛講 火蟲果粒係封路用 只有突擊果粒係值得放過去炸FP集火 狂戰果粒係救命用 太多大怪發顛果陣用就岩

最後…頭1波唔好將子彈倒水咁倒 你把T1最多用黎打刀仔同肥仔好啦 小白呢啲用刀仔啦…夠架啦 一開始盡量比錢醫療啦…佢出左步槍全隊既壓力會低左好多架…

題外話: 神射家陣係冰凍手榴彈係全game最op既手榴彈

巴打你應該成日上百度kf吧睇攻略

始終全職25左 得閒咪睇下人地打法

PC版求人得閒一齊打
到底要打幾耐先可以全職25

我用左200個鐘

唉 見到佢為左出PS4版而未整齊啲野就出左EA好撚嬲 tripware都變啦

死韓仔咁臭串睇返得二百粒鐘gameplay

入韓仔房玩 搶到個第1就比人踢

加左 但等我完埋final先

係 佢地仲乞人憎過大陸佬

最好笑係 韓仔好鐘意自己出去行街 然後一陣就釘蓋 然後不停求錢

我出去行2wave無死搶殺 就比佢地踢

btw 記得join測試服 有新武用

一開始出就買左
不過已經成年未開過隻game

買完唔玩

新武好正不過超阻視線
狙用雙左輪好屈機

其實係咪可以食埋D技能??

係 昨日試玩用狙帶左輪 用疊頭 蹲低 4-5槍爆左sc頭 仲勁過雙槍 差在個後助力太大要開瞄準

叫個frd玩突擊幫我睇血 話一槍扣4份1血 痴線

仲有一問...點樣收集到掉落物???

無掉洛物 每日一場會送usb/HDD/skin
收藏品係用槍打碎佢就得

溫完書打左場HOE測試更新火兵 好變態
地火技配微波槍 一分鐘內殺死boss

應該係bug 佢同時判定左好多次火傷 睇住隻boss既血倒水咁倒 (小技巧 記得燒腳 一邊直傷一邊地火 傷害根本OP)

想佢快d fix siren bug無啦啦比佢秒好無癮

呢個真175狂戰都秒左

我諗住拎成就姐

打左成個月終於有個職升到25LV

加油 十項全能先係遊戲開始

其實打HARD升係咪快過打自殺???
HOE自問未夠班打到....同埋有D自製圖唔計你升LV 之前入過打左場

無人用外掛沖LV?

咩黎???

咁有咩意思

其實我覺得自殺易過hard hard係難過hoe

有玩

岩岩比siren一下叫死左 -201血

試過負千幾血

你比幾多隻圍

總有D人懶升
呢個好岩比D平時玩1-2場HOE既人用

巴打一唔一齊玩,我加你

呢D我諗唔算外掛既

比你steam我 我唔太識steam點比人add 通常都係我add人

不過我最快22號先會玩 呢2日既final痴得好埋

有25lv 無25lv技術都無用 入HOE送頭

特別係家陣siren有bug 好多老手都死係佢手上

id:♛McDⒶddy♛

Ps4版有冇人玩

加Steam一齊玩
Steam id: JerPang

尋日DOWN返黎玩
幾好玩呀依然

上邊2位我加左啦

steam:battery123456
一齊玩

加左

有冇人知隻game係咪開party會有bug入唔到場架

更新完同我改返d key去default

我有玩

專玩狂戰，支援，爆破，突擊，特警，其他職唔識玩

未試過唔知

我除左突擊唔太掌握到zed time同埋狂戰刀法嘛嘛之外 其他都ok

不過我呢牌玩邪教玩法

有玩 不過一個25lv 都未有

firebug is broken好似去返當初版本既fb咁

把微波好勁
不過好多人都唔識用 淨係識對住隻怪黎射
見大怪又唔識開衝擊波推

想玩果陣steam死ser

琴日夜晚想j場個時死ser

2點幾先整返好

幾時FIX女妖BUG呀
唔FIX叫人點玩

依排有開1048 既多人場，大家可以得閒入黎JOIN

新人場黎

RC : 26145642

我降返去1048, 1049個bug太onj

我新手得幾隻職25lv
受唔受？

翻乜撚野車 大陸字

無問題，入黎既巴打好多都係新玩得11,12lv
正版開心版都可以玩

佢一出果時岩岩買
玩到呢家好厭

隻game係要玩新圖先爽既 有d圖真心好靚
有d勁有日本feel 楓葉水車小河橋仔咁

識玩既去DL MOD，日日都有新圖玩

有冇人而家打KF2 多人場官圖?
我地係Vlan L4D2 Coop01開緊
有興趣可以入黎一齊玩
192.168.73.5

RC:26145642

一代玩到而家 隻game係幾正
而家多左off perk好多職都屈左好多

支援可以用龍息,把野本身高攻仲有燃燒效果 單發得雙管勁過佢
不過d特效擋視線同埋子彈會受地心吸力影響 釘槍較單發可以當步槍用
我認為係最全能既職 打大細怪都得 不過武器相對比較重所以跑得慢

突擊可以配爆破支M16或者醫療步槍 前者有榴彈,把槍同L85一樣攻仲有加成
後者有治療針後座力比AK低但一樣攻同加成 清怪一流加埋zed time殺怪可以100%重置最多6次

縱火就改翻勁 支微波槍仲可以燒地下,無腦對住地下禁實左掣就已經贏一半
不過我始終覺得D火好擋射線

爆破老實講我就唔太鐘意,始終我玩開M32 至家RPG俾唔到清怪既快感我
不過RPG啞彈打SC頭,C4 RPG拆FP係幾爽既 呢次更新好似冇咩點變

神射就有得用兩把左輪,不過本身M14對住任何物體個頭狂轟都可以solo已經冇咩好講
磁軌砲一兩發LAR加多砲唔死都暈 不過要射得中 冇信心可以用冰凍彈凍住先開佢波

雙槍多左LAR完美咁解決左一開波支手槍打怪唔痛既問題,前期當神射用就可以,之後儲夠錢直出銀雞/SW500
同埋爆破支手槍仔好似都有加成 我當佢定位係近距離版神射

醫療其實好無腦 一代支針係要自已瞄 基本上睇個醫療好唔好就係睇槍法
槍法好隊友俾FP SC追緊都射得中 唔好你有甲可以選擇衝出去當tank
二代好似有甲都tank唔到 同好快爆 相對地支針識追蹤基本上聽到聲直接射就得,今次更新冇新玩具

特警我覺得係無腦版突擊 不過因為冇得重置zed time所以取代唔到突擊
但支衝鋒槍好順手 腰射都好易中 不過粒閃光彈有傷害我始終覺得怪怪地 都係冇咩點變

狂戰我好少用,不過今次加左棍盾 好似坦左好多 不過都係請注意 有減傷唔代表係坦
硬食既話其實都係一刀爆甲一刀死 最好練下parry 一代狂戰係屈到拎把日本刀對住sc個頭狂片佢就會企定定

利申 主玩Suicide 因為我覺得Suicide係爽快度同難易度平衡係最好,HOE要配合隊友用唔同職,冇咁自由, 最起碼野團你冇醫療基本上死硬
會唔會太長氣

以上只限6人團 6人以上 但又未夠20個咁會難左好多
13人左右自殺,1048 十字弓暈怪加m14 全傷害加成技能 連擊王5下 都唔可以係暈既時間內速殺電鋸
特戰仲慘 2排彈全中 百幾發先爆到個電鋸頭

6人黎講配合得好就好易玩

再有特價會買

微波槍又變返垃圾

有更新？

已經有特價 今日出

雙槍用信號槍爆頭可以疊到5層
再換槍秒殺大怪

已買,感覺啲職好難升

新手玩下醫生做第1個職業
生存能力強
又可以補隊友血扮下有做到野咁
想升其他職個時就買其他職既槍
完美

KILLING FLOOR 2 係由UNREAL ENGINE 3 develop
遊戲UI就用左SCALEFORM，姐係FLASH
反FLASH既人必落地獄

Ps4版有冇人玩
PSN:EriNeverLucky
可以一齊打hoe/升職

仲有冇人玩
PS4版冇玩家自製地圖，少好多野玩

反而用其他職買返補血手槍仲方便

最近升LV係咪易左?
15LV羸一次HARD BOSS升成半條經有多

獨自推

頭10LV易左..好似係

想買嚟玩, 會唔會好難？

有4種難度，唔洗怕難

係喎 跟本medic淨係打大佬先需要用到

發覺呢隻game特別多過千小時痴線佬..

有冇咁顛

行一轉插件服就會見到

8號 psn plus 有得down

combat medic

who are you

新手玩咩職好

Push

有冇人卡lobby 連唔撚到線玩

我ok喎

係咪打黎打去都係得兩隻王？

玩緊ps4版
用支援打boss 好難打
散彈要近身先大力
一行近啲就瘋狂拉仇恨值

有冇ps4既巴打一齊玩

新手玩左2日

PSN: A_ACWAI

平時夜晚9點半後on

主玩SS

我下載完試玩陣先加巴打你

有冇人都係一入SER即HANG機
要換頭像先入到
同埋我就算贏左次次都SHOW我係敗北,做乜9

PS:我玩PS4

岩岩拎到套衫，真係想知手掣點過果幾個小遊戲

ps4啲槍點轉半全自動? 同埋次攻擊又點出? 我見有啲槍有技能但係唔識出

一玩多人連線就卡住左

係咪search唔到房？遊戲進度揀尚未開始，唔好揀進行中

R1

玩突擊啲槍有榴彈炮

但係咩掣先用到個榴彈砲

我轉左搜索地區做歐洲

好快就入到場

pc無新人？

依期psn免費 一定ps4多啲新手

馬戲團?

ps4 仲未有得玩

要白金其中一個盃要秒長老
有咩方法可以唔比佢回血
琴晚試過幾條友卡住佢喺度門度
佢走唔到但突然間回咗血

新手玩左一日 巴打可以加我psn一齊屠屍

Psn:jackielei411

好似卡住都可以回血架喎

有冇ps4 巴打想一齊打自殺/地獄？

利申20lv firebug,13lv field medic

PS4 成日冇房既

好玩

究竟點用人類嬴到對抗戰
差佢個盃白金

Hi ps4 player (me)

禁左R1變單發？

神射困難點玩先勁？一開始把鎗廢廢地
同埋1500把電磁炮勁野？

pc定p4

一開頭把槍幾高攻喎 係難𣈴啲姐

入彈慢，凍彈點先冰到d大怪？
係咪唔爆seed先冰到？

神射幾爽
但支磁軌炮其實點用先發揮到？

PS4 plus 免費
試晒咁多隻剩係識玩醫
究竟其他職想打boss應該用咩裝？例如火佬、支援同槍炮

打普通/困難
Firebug無腦鳩沖可以用番火焰噴射器
火槍就高d傷害同安全不過要描

但玩自殺同地獄就轉職好d,firebug單一傷出太低
其他職冇玩過唔識

火蟲噴射器打boss打腳嗎？

Ys,打怪就燒頭同腳

練緊槍炮
自己會攞雙槍M1911, 點50沙鷹，點500 Magnum 打boss
不過玩雙槍對玩家的準繩道好高 基本要槍槍打頭先發揮到作用

我都練緊 有啲難度 成日要企定定射

玩6人場比較麻煩 d 怪成日比隊友引開 難𣈴頭打 所以我多數自己守一區

我自己守一區成日都冇怪打

後座力好大喎

某d 位有2,3個出入口 個時可以自己守

唔建議離隻boss 太遠 埋身小小方便打d

好玩係好玩
但隻GAME BUG到仆街
打對抗有D位D撚樣匿撚埋一D角位到係打唔死
又入親GAME都會HANG,要較SEARCH SETTING先入得返

PS4 VERSION

部機推到就玩pc版啦
controller根本廢哂d子彈職，ps4又多傻仔玩bug同埋賣人槍

好少玩對抗，但人類個邊如果唔識玩輸左9成
好冇隱

除左前哨車胎位外原來仲有bug位
試過全隊死剩個軍醫，佢係bug位清哂fp,sc

唔玩對抗好單調
想問巴打點比支槍隊友?